點先分到手？

點樣先可以令到自己夠絕 夠狠心？
個心其實已經唔愛佢 但又做唔出傷佢心既事
自己覺得同佢一齊 冇愛有情

唔理佢，唔睬佢 等佢死心

試緊
利申：啱啱分咗手